有冇人願意搞公會 唔想再被工聯會騎劫？？

有冇人有興趣
屌我呢啲文員仔垃圾想組個新公會取代垃圾文專係咪太大諗頭

商會，工會都應該搞

最首要係應付同召集罷工

屌唔記得轉返推文

撐！